## Лабораторная работа №1
**Выполнил Симонов Владимир**
**ПИбд-22**

| № | Комплектующие пк | Комментарии |
|:-:|:----------------:|:-----------:|
| 1 | **Процессор:** Intel Core i3-8100 | Ядер — 4, потоков — 4 |
| 2 | **Материнская плата:** Gigabyte H310M S2H | Плата совместима с процессорами Intel. Она не дорогая, что уже хорошо|
| 3 | **Видеокарта:**  GeForce GTX 1650 (4 Гб). | Не шумит и при сильных нагрузках не перегревается |
| 4 | **Оперативная память:** Crucial CT8G4DFS824A.M8FE DDR4 - 8ГБ 2400. | Пока стоит в одиночестве, но материнская плата позволяет найти ей пару |
| 5 | **Кулер для процессора:**   Deepcool THETA 9 PWM | Со своей работой справляется нормально |
| 6 | **SSD:** Kingston A400 Series, SATA3, 2.5, 240 Gb| SSD не большой, на нем стоит система и программы, которые чаще всего используются |
| 7 | **Жесткий Диск:** Westren Digital, SATA30, 1Tb| Необходим, чтобы не захломлять SSD |
| 8 | **Блок питания:** AEROCOOL VX-500 PLUS 500 Вт | Не дорогой блок питания |
| 9 | **Корпус:** AEROCOOL Qs-182 Black | Обычный черный дешевый корпус |

**Получился средний и недорогой ПК**
